有藍衫人打藍衫人

今晚23:30車仔對李斯特城！愛回家睇波！

推